（颱風級別) 對家既風向師已經將矛頭指向消防

又挑撥離間

要保持獨立思考

突發！香城online現已公開發售！

Btw 其實係班狗怕左我地化學系寶寶威脅
所以要求消防出動泵車做消毒清洗

同意

幫推
保持獨立思考